有冇人覺得同另一半冇乜嘢傾

戀愛是容易談容易淡？

另一半應該係要好似你best friend咁
係佢面前你會好放鬆同好自然會覺得開心
就算冇野講，都應該唔會覺得有壓力

係冇壓力 之但係既然冇嘢講點解仲要約出嚟
出到嚟大家互㩒手機 開心咩

best friend 係傾溝女的

從來是十分花時間

Ummm我覺得當你要bother點解你同佢之間冇野講時，其實已經有問題